如果你地係去機場捉鬼，請立即散水！

有鬼已經唔係第一日既事，
有懷疑既可以通知哨兵谷，叫大家多加留意
行事小心

再咁落去，對身邊既人只會疑神疑鬼
黑警就係想大家咁樣
團結唔到，運動就會散

大家記住烈士們同600幾人被捕既犧牲
焦點要集中
自己要多理性分析
唔好被情緒支配

#721
#811

自推

推